[突發]北韓今日再計劃發射導彈(4/9)

金仔好波

金仔射得咁密 小心身子呀

用薩德試下攔截囉

條仆街幾撚時死

我們等著瞧（We’ll see.）

Twitter War

叫北韓射個最廢嘅彈去摩天輪得唔得？一下拆咗佢

支持 求其最廢一粒射落政府總部附近拆埋摩天輪